Moreira，快歸來吧 這裡才是快樂老家

月亮下 想到他
默默地 珠淚下
記起多少舊情話
每段往事升起沉下
看流雲 不說話
寂寞吧 苦悶吧
想起當天月明下
兩人含笑道傻話
Moreira 快歸來吧
這裡才是快樂老家
幾番離合 再相聚
成功挫敗 難管它
悲哀因有他 快樂為有他 跟他受苦也罷
他知道否 我在想他

Moreira 快歸來吧
這裡才是快樂老家
幾番離合 再相聚
成功挫敗 難管它
悲哀因有他 快樂為有他 跟他受苦也罷
(他呀他 哪日歸家)
心裡的他 快歸來吧 這裡才是快樂老家
Moreira Moreira 這裡才是快樂老家
Moreira Moreira 這裡才是快樂老家

莫雷拉返來吧

沙勞清做咩反麻

曼聯今晚輸二球或以上，抽個留言做新名

雷拉

雷神

Back